二三四五六線財務, 你問我答

利申番先, 無做過財務, 亦唔係任何財務推介
所以我唔會有任何建議你去任何嘅財務

只係以前有接觸過 喺到可以答大家問題

高蛇

點樣分二三四五六線

亂up 咋
上唔上tub嘅我都答到d 嘅

通常咩人會搵e d 財務?

好多係賭仔?

一定係啦 90% 都係

高

利息點計?
巴打借咗幾多，還唔還得晒？

高蛇借過幾多錢？

有沒斬人追債?

高sir贏左馬會幾多

去到6線可以借到幾多

一年起碼40%-50% 啦

D 黑財都係幾千至一萬架啦

斬人唔知
追債點會無

唔係我
但因家人關係 接觸過

屋企人又係大賭？

係呀

遺傳黎

三線有咩介紹

鳩屎蛇